#Installation

Il faut cloner le projet dans son home directory. Cela crée un nouveau dossier.
Des modifications sont possibles sur le fichier .env disponible à la racine de ce nouveau dossier.

Afin de lancer le docker, exécuter la commande suivante depuis le dossier : docker-compose up

Installer leed depuis la page localhost:[numero_de_port]/install.php

	
